台灣啱啱地震

又地震

地震幅度大唔大?
btw take care

Lv. 8 ?

4.6級，高雄

巴西預言家